# Data

Im data Ordner sind Datensets abgelegt.

# Dataprocessing

extract_nuclis_samll_classification: Erstellt Datenset aus für die Klassifizeirung mit Model2 mit der Größe 64x64

extract_nuclis_samll: Erestellt Datenset für das Training von Model1 mit der Größe 64x64

extract_nuclis:  Erestellt Datenset für das Training von Model1 mit der Größe 200x200

# Model 1

# Model 1 CNN

# Model 2